覺唔覺日日放lunch走去做gym啲人好反智?

飯都唔食趕頭趕命
收工去做咪得 放lunch做型啲?

lunch 做=公司比錢(果個鐘嘅人工)你做
收工做=用自己時間做

咁都要睇你幾點收工既

都可以話善用時間既
但係搞到飯又食唔到/急食又冇乜為

你估人人都返9放5咩
有時加班加到10點 仲邊有心機做GYM

咪就係講緊正常office hour個啲人

Lunch做完返再公司食飯

見過有人(真係大隻巴打) 朝早個早餐食好撚多，好多雞啊蛋啊菜啊，咁中午就去舉鐵，翻到公司會等到3,4點再飲蛋白質奶，6點收工再食正餐

Lunch做完gym 慢慢沖完涼食飯 再直接放工屌閪都唔得？

補充，個早餐同蛋奶都係 office hour 食

做完最大舊個時先溝到女同事

但咁早晏晝空肚硬係覺得好肚餓咁

原理應該係好似中學做功課鍾意上堂做 唔鍾意返到屋企先做咁

咁撚bulk 引死女同事

我就理解唔到，因為我係唔食早餐，12點就準時食 lunch, 但大隻巴打好似習慣左

其實香港好多人唔撚洗返工。

咪臭係 d仆街懶係勁上堂做 曬命咁

呢個比喻又幾撚貼切抵死

以前公司有差唔多兩個鐘既lunch

拿 咁又唔同講法既

通常人哋都有兩個鐘lunch，做一個鐘gym，食九個字飯，又何來反智放工仲有大把時間做其他嘢

中環好多兩個半鐘lunch avg嚟
樓豬assume人地得個半鐘lunch

呢樣真